交換外幣telegram group

有冇類似既group?

如果仲未有

巴打有興趣搞?

好難換低過TT價

應該都係求去完旅行散左啲尾數姐
例如我去完冰島 淨低啲isk得個放字
我都想搵人收左佢

無意思, 又要約時間+車費, 又唔係多銀碼

同埋有假鈔機會大